git init - create local repo
git status - check status local repo
git add file_name - add file to index//область внутри гит, слежение за изменением файла
git diff - show changes into files
git commit -m"Message for commit"
git log --graph - show commit's tree
gitk - open editor
git checkout hash-sum commit - move to commit with given hashsum
git push 'pseudonim for remote repo' or 'url' 'name of branch' - push commits to remote repo
git pull 'pseudonim for remote repo' or 'url' 'name of branch' - pull commits from remote repo
git remote add 'name of pseudonim' 'url' - create pseudonim for remote repo
git remote -v -show pseudonims
<<<<<<< HEAD

1234567890
=======
add some change...20.02.2020

git rm
Команда git rm используется в Git для удаления файлов из индекса и рабочей директории. 
Она похожа на git add с тем лишь исключением, что она удаляет, а не добавляет файлы для следующего коммита.
Мы немного разобрались с этой командой в главе Удаление файлов, показали как удалять файлы из рабочей директории 
и индекса и только из индекса, используя флаг --cached.
Ещё один вариант использования git rm приведён в главе Removing Objects, где мы вкратце объяснили как использовать 
опцию --ignore-unmatch при выполнении git filter-branch, которая подавляет ошибки удаления несуществующих файлов. 
Это может быть полезно для автоматически выполняемых скриптов.
>>>>>>> 67e27b25af9616a369ad4257be774300b7a01143
